我夢見一種飛蟲，浸熱水蛻殼甩翼唔死仲可以飛

究竟係乜黎

蜻蜓？

唔係，個大小同飛蟻差唔多

成龍

現實中有另外一種蟲都係咁上下size，短翼，殻硬，可以飛得好慢近乎垂直升降又可以爆快咁飛，呢一種又係咩黎？

但係我夢中見到果種係近似飛蟻

鄭月蛾